[鬼節]一人一件撞鬼真人真事

細個嗰時放學呀婆會接我去佢屋企
記得嗰時無線播緊個MV叫「我等著你回來」
點知電視係咁loop 句 我等著你回來~我等著你回來~嘅歌詞
Loop左應該有15分鐘之後忍唔住想轉台
點知轉極個電視右上角都show個1字(無線)岀黎:0)

利申:訓覺會見到呢味嘢

拋既無料到既磚.....
好流咼....

細個時
我瞓上格床
阿媽瞓下格床，佢一早瞓左
夜晚入房時
其實已經feel到個感覺氣氛好唔同
當我瞓覺時俾鬼壓
之後冇壓我時
郁得返
見到有d野飄走
之後瞓
但下格床好嘈
第二朝
我阿媽話俾鬼壓
利申：冇陰陽眼，但感應力唔差

菲律賓人質事件個年咁啱係7月14
嗰時住窗口對街唐樓
嗰時係房間見到窗有團白色嘢好似跳樓咁直插
但係之後望反落街咩都無

責完你責呀媽😟
之後有冇揾師傅睇睇

冇喎
責過我好多晚
同FEEL到好多晚間房都有D唔妥
但我冇理
由驚都變唔變
不過好耐之前既事

如果比屋企人自己請番黎既嚇親 計唔計撞